[一定要檢討] 點解最後都會有人入元朗, 甚至係着黑衫?

回應番自己琴晚出既Post:

我唔係要怪責，我只係希望提醒到每一位，去留意資訊同自我評估好形勢，有信心既，就行前多一步 打個電話 (唔好剩係send個msg就算9數)，提提身邊既人。

講番班鄉黑，其實一早有曬料，佢地唔係突然出黎襲擊我地：
1. 對上個星期已經有傳AO爆料 (10%)
2. 下午有白衣人集結, 拜神誓師 (30%)
3. 之後遲遲未見佢地出現中上環，然後有人話佢地係地鐵埋伏黑衫, 有曬相 (50%~70%)

咁果陣我開始就feel到唔對路, 就全部身邊 就算已經無咩聯絡既人 係住元朗既 都去提一提
真係有人乜都唔知
啱啱機場番香港既, 或者仲有係元朗亂咁行既, 都有

跟住見到有第一個被人追打既片流出, 之後就開始愈黎愈多人入左去送頭

我想提出既係, 綫人, 哨兵, 資訊傳遞呢啲我地其實都有, 仲要都幾準, 點解最後都係會有人入左去, 仲要連衫都唔換?!

我心態上其實有啲覺得香港咁多人, 總有漏網之魚, 但係政見人性一樣既我地, 已經係比家人更親
一個都唔想少

勇武不怕想入去挑機既，就一定要諗過度過，集氣，但呢個就係另一個討論既地方，大忌係隨意性憑憤怒地上前，有無睇過日本果啲殺戮末日喪屍一類果啲漫畫，無左法治，靠人性，係會有幾醜惡幾危險。

果啲應該真係街坊嚟
又或者講完佢地都唔聽照出去

係尋晚的確係好多post提到

但我諗現在網絡好差跟本冇時晚上連登

唔係話要同樓主鬥氣
但係返自己屋企都要驚到換衫
有邊個接受到

資訊唔夠流通，唔通個個都有tg咩
後生既多數留前線，和理非就返去
要搵一個可行既渠道

有好多普通市民黎
追上扶手梯個到咩色衫都有

就算唔著黑衫都比人打喎

人地返屋企姐

我覺得返自己屋企，係基本人權天公地道架喎，你唔屌柒啲白衫狗反而話自己人玩火？唔係掛

[認真] 各位肯獨立未？

比人打到流產個媽媽全身白色

人地住元朗 唔返元朗去邊？

中共最叻以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標

我自己番去非元朗既 都有換, 但呢點我覺得個人取態喇, 個心覺得唔舒服 自己識評估安唔安全 怕唔怕被龜抖

但係, 如果講琴日既 元朗, 果種危機意識, 我就覺得一定要換, 想大家一齊提高既

同埋, 一直都有人提 話要帶衫出去 以防萬一嫁

見人就打 關乜咩衫事
後生 中年 老年 都被打

我覺得除左勇武同前綫和理非外, 其他人就算係現場都可以提到身邊人 (我當時就係遮打花園)

點解要入元朗
咪就係返屋企

本來喺出邊打 應該係上網收風見到有人月台派衫所以衝咗上去

元朗鄕黑三日前已經吹定雞呀

街坊可以點

我意思唔係咁, 起碼都集氣好一齊先番呀, 果陣中環都仲要打緊喎, 保人權照衝元朗 vs 比焦點集中好中環先, 果陣即時係好難諗咁多, 但之後係未都仲想係咁樣先

收嗲啦你
有班勇武嘅義士落手落腳幫拖
你嘈乜撚呀
你係邊呀，屋企打飛機？

其他平民百姓都算, 起碼自己人 係評估到個危險程度都好呀

你咁樣係乜野口吻？

人地無差別攻擊

夠見到一大班人上左車唔知去邊 咁係咪日日坐喺屋企？

你係咪On9?

點撚樣成個上環中環金鐘幾廿萬人一齊走？